ก่อน|ที่|จะ|ขยาย|ไป|ยัง|เมือง|ไม|อา|มี|และ|ลา|ส|ขณะที่|ตัว|รถ|มี|เซ็น|เซอร์|กว่า|จะ|ถูก|นำ|ไป|ทำ|ลอง|ให้|บริการ|ก่อน|ใน|กรุง|วอ|ชิง|ตัน|ดี|ซี|ตัว|คือ|ที่นั่ง|ที่|ขับเคลื่อน|ด้วย|ที่มา|
บริษัท|ผลิต|รถยนต์|จาก|รัฐ|แอ|ริ|โซ|นา|เปิด|ตัว|ประกาศ|ความ|ร่วมมือ|กับ|รถบัส|ไร้|คน|ขับ|ขนาด|รถ|มิ|นิ|บัส|ไร้|คน|ขับ|ที่|พูดคุย|กับ|ผู้โดยสาร|ได้|ผ่าน|ระบุ|ว่า|ระบุ|ว่า|รถบัส|สำหรับ|ใช้|ใน|การ|คำ|น|วน|และ|ประ|มวน|ผล|ข้อมูล|การ|ขับขี่|อย่างไรก็ตาม|
เวกัส|ใน|ช่วง|ปลาย|ปี|ต่อไป|เวอร์ชัน|ที่|ถูก|ปรับ|แต่ง|สำหรับ|การ|ทำงาน|บน|แต่|มี|ไว้|เพื่อ|เพิ่ม|ประสบการณ์|บน|รถ|ของ|ผู้โดยสาร|และ|แห่ง|รอบ|คัน|โดยเฉพาะ|
โดยเฉพาะ|การ|พูดคุย|และ|สั่ง|การ|กับ|ตัว|รถ|อย่าง|การ|ขอ|คำแนะนำ|เรื่อง|ร้าน|อาหาร|ระหว่าง|การ|เดินทาง|ใช้ไม่ได้|เป็น|ตัวควบคุม|ระบบ|รถ|โดย|ตรง|APIs|
Classifier|
Entity|
Extraction|
IBM|
IBM|
IBM|
Language|
Local|
Motors|
Natural|
Olli|
Olli|
Olli|
Olli|
Olli|
Speech|
Speech|
TechCrunch|
Text|
Text|
Watson|
Watson|
Watson|
Watson|
to|
to|
